[西波］Playoff前話西波龍今年唔同晒個班傻閪去晒邊？

唉

又比速龍伏左

有冇考古學家

其實真係唔同哂 只不過係playoff一樣咁廢